覺唔覺最近呢兩三日，lihkg有d慢？

個感覺好似以前用hkg+咁

係，真係好撚慢，仲以為收得唔好，返到屋企用Wi-Fi仲撚衰
BTW用緊iOS Web版

仲以為係因為我用CMHK

屌我以為屋企個wifi 有問題

尋晚有段時間出network error message

我以為我爆左數據

我以為得我係咁

國

係慢左，希望連清搞得掂

Aggar 我都有連線問題

出現了

垃圾 仲慢過高登

咁快回塘

唔止慢 重成日彈

證明lihkg真係好多人

重以為我wifi廢咗

覺，連巴你唔係學早洩嘛

我都覺得係

睇呢個post 有講點解咁慢